女朋友成日話我變態

佢會成日勾引我
搞到我鳩痕 就想咸濕佢
跟住就話我變態 唔比我屌

究竟係佢變態定我變態 ？？？

佢變態
我變態

其實全世界女人都係咁

D女人好撚陰濕

認同

啲女人呀

咁你咪話去叫雞囉